有無清依幾日濕疹翻發？😭

屌 啲天氣鳩到咁 又開始痕

我屁眼開始痕

全身大爆發
想死

已唔係呢幾日既事

唔通你係

全身爆
今朝仲要五年來了第一次出水
仲要係個後頸位 最大撻果個位出
未試過咁想自殺。。。

發覺每年都係1 2月開始r到出水 一般7 8月自動好 不斷loop

倏下運動晒下太陽啦

我眼睛想女痕

認真上大陸做一個鈡拔罐 順便訓埋 立即見效

聽朋友說介食某d野會好返